# Rafael Minaya Beltrán - 100396811

SITA 2021
Version 3.2

# Pasos
- Instalar xampp.
- Cambiar el usuario y clave del archivo sitadb.sql en la linea 183 (el método de encriptación de la clave es md5).
- Crear la base de datos sitadb.
- Cargar los datos del archivo sitadb.sql en phpMyAdmin.
# Imagenes
<img src="./assets/img/imglogin.jpg" />
<img src="./assets/img/imghome.jpg" />
<img src="./assets/img/imghome2.jpg" />